# Guia While 

1.  Escribir un programa que lea números enteros de teclado, hasta que el usuario ingrese el 0. Finalmente, mostrar la sumatoria de todos los números ingresados.
2. Escribir un progrmaa que lea números enteros de teclado, hasta que el usuario ingrese el 0. Finalmente, mostrar la sumatoria de todos los números positivos ingresados.
3. Escribir un programa que lea números enteros positivos de teclado, hasta que el usuario ingrese el 0. Informar cuál fue el mayor número ingresado.
4. Escribri un programa que lea un número entero positivo desde teclado e imprimir la suma de los dígitos que lo componen.
5. Escribir un programa que nos diga cuantas veces una letra esta repetida en la frase (la letra y la frase ingresadas por el usuario) (Talves sirva saber un poco de listas/arreglos)
6. Escriba un programa que pregunte una y otra vez si desea terminar el programa, salvo si se contesta exactamente SI
7. Escriba un programa que pregunte una y otra vez si desea terminar el programa, salvo si se contesta S o s (en mayúsculas o en minúsculas).
8. Escribir un programa de ingreso de sistema (solo parte de la contrasenia) que se pregunte hasta que se ingrese correctamente la contrasenia
9. Escribir un programa como item anterior pero esta vez que se pregunte solo 4 veces y nos diga si el usuario puedo entrar 
